得罪講句, 其實最撚鬼既係連登同係FACEBOOK留言屌7共產黨果班網民

係連登同係FACEBOOK屌7共產黨
已經觸動到習不群神經
只會刺激習不群更想係香港立23條
所以論最撚鬼既傳媒報紙, 一撚定係蘋果同熱狗
同埋班係連登同FACEBOOK留言屌7同恥笑共產黨,習不群既網民
相反紅登會員就真係最撚身家清白
最出名果班屈鬼專家, 例如紅非凡, 小麻鬼, 全撚部都唔會挑釁習不群, 挑釁共產黨, 呢班人先係唯一一班領悟到愛與和平非暴力既真諦, 最唔會激嬲共產黨同刺激到共產黨係香港立23條

個人覺得而家應該要先清算係網上反共果班網民同傳媒先, 因為呢班仆街先係令共產黨係香港立23條既原兇

計我話鬧過共產黨既都係鬼

要比面共產黨

不要讓共產黨不開心

五毛警告現正生效